點解自拍咁樣衰既🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有無得救

不如直接講佢得罪你啲咩啦

真心想問

低質借刀

有咩咪私下解決，洗唔洗放人個樣上嚟？廢物

真係本人黎 點解你地自拍咁靚既

我咁樣衰

寫個名揸住黎睇先好叫本人啦

推

點解我21歲都a0既

正常樣一個
唔明就算樓主擺完上網會點
會死嗎？

樓主係咪唔敢係現實屌人，要係連登借刀

唔係啊 我係毒撚

要點樣證明係本人

低質

人地叫你用張紙寫名呀

點解無人認得我啊

唔差

巴打你有d似我

屌真係愈睇愈似 咩事

邊位

你同我個樣

我個樣大過你wo

我生得童顏阿嘛

雙開自問自答，做乜鳩

傻人發現案

佢都幾多自拍

總會長大既

我今年21 啦 仲係咁童顏

好心你用翻同一個ac啦
見到你係度自彈自唱都覺得柒

邊到黎咁多ac ar

唔好屈我

??????

其實望落咗都幾靚仔

唔差啦
連登中上樣黎
應該大把閪屌

A0 ar